[有圖] 不求同年同月同日生，但求同臉同鼻同醫生

真係有圖

身份證張相完全冇撚用

要出返張 分身證 先有用

似似望呢堆圖都覺得好撚恐怖

我們都一樣

出廠編號001, 002, 003...

點解呢類女人明明咁撚樣衰，佢地仲會覺得自己好靚？？

你以為係p成咁？
真人睇落去都係似膠公仔更恐怖

呢啲真係影相靚
真人多數恐怖級
係旺角見過呢類網紅樣